阿塗畫花完CK本寫真，隔排又畫d大義凜然插畫

唔道歉，等人唔談論後，又開始周圍拎光環

又然

仲未俾心告咩

其實佢畫畫功能好勁
做乜要癡落100毛班柒頭到

互相宣傳、互惠互利，
你估個個創作人都要腰骨咩？

支那雞
廢老狗公
警犬

阿塗不嬲都有出時事漫畫架啦

係有出開諷刺時事的漫畫，但當件事發生自己身上時，佢根本就同佢畫d漫畫主人翁一9樣